連儂牆--洪水橋民智未開, 冇得救。

今朝見到連儂牆初體,
點知夜晚搣q曬。。